英鎊走勢

想換d英鎊 但係宜家升到成10.6 完全買唔落手有冇人知有咩因素會令英鎊跌翻d？

只會繼續升

同路

忍痛10.6高追左

控制注碼 弱貨幣係全球主流政策

換得落手

美國大選完有冇機會跌

想離開香港呀

唔明

等美金升 宜家美金好偏弱

決定離開香港

我用working holiday走 睇下有冇機會留到係個邊

咁咪要等侵侵落台先有得升

侵侵落咗都冇

我都想換

唔覺英國會想英鎊強勢 你日常要用gbp可以唔駛理 但投資就算數

如果有10.3/4我都照殺

分批兌好D
無理由美金會一直咁弱

美金升有冇機會跌翻10

如果我知既, 上年8.92兌晒啦

希望疫情可以搞到跌翻d啦

9蚊巳經分析好晒不停叫身邊人買啦

屌 但我冇買

我唔係想𧶄錢呀我想離開香港炸